朱凱廸: 向「連登網民」鄭重道歉， 對不起

又7

接受

屌你老母
唔識講野

大家唔好笑 佢係真心嘅

講左D乜

連登仔曲直不分到

屌 講好D

柒少陣啦

其實我都覺得佢喺驚訝既意思多過笑連登

條友係曲線緊 唔知屌乜 講左不分化 岩岩邊個衝住出黎開post屌佢而唔係屌共產黨 就block得

原諒你喇

曲到圓

佢搵個小編啦
成日辭不達意

佢今次講得太曲
同埋有人改圖

我就真係唔知自己睇緊乜撚野喇

柒到冇眼睇

Push

大家唔好笑 佢係真心膠

西迪 你講嘢講好啲啦

Heidi 曲到無人知佢曲。。。

heidi: i cannot find a right word ar

幫推
第一下真心會分唔到

廢物出少句聲啦

真係曲

佢真心㗎，係有班76 get 唔到又衝出嚟屌

即係講個冷笑話, 無人笑咁 佢....

其實佢表達能力真係麻麻

朱凱廸其實都係一條左膠

膠得都好厲害

1999

不分化
不割席

曲到違反曬定律

提佢曲線要講明 歉已道 就唔好狙擊啦

我真係冇嘢講

屌

我覺得佢係真心
算啦大家

叫佢以後收皮啦

ok
知你左膠轉身係慢啲

曲到盡頭

推

OK

係連登仔炒車
明眼人一睇就知標題黨+朱迪曲線

一開始唔衝出嚟7咪得囉咩事啫而家

佢好7,不過算啦

唔夠曲

太曲

佢行動過畀大家知，佢真心膠黎既
重好有赤子之心個隻
Support Heidi

曲得好差, 搞到成班人喺佢FB狂鬧

曲好d嘛下次

我原諒佢

原諒你啦

大佬 唔好笑人柒左啦 曲到圓

算啦，做野都算快

道左歉就算你啦

斬何妖個頭落黎我就接受你既道歉

好啦好啦

heidi ar....

MON得好貼

仲係有問題囉，乜撚野仲思考緊正能量來源，
咪即係仲諷刺緊我地

但係佢係一個好有勇氣既左膠 未做議員前獨力對抗鄉黑冇幾多個做得到

既然都講到咁 咁好啦

佢真曲

okok唔緊要

push

我以為佢俾人hack

朱凱迪係曲線呀，大家可以完post

唔怪得上次比何妖jer到無聲出

真係要練下啲措辭

咩事啊豬西

我真心覺得係連登開po條友炒車先

你叫邊個柒少陣

頂我諗起我老豆
wts講d野成日曲直難分
我信朱凱迪係真心膠

睇多兩次就知佢係曲啦 兒登仔直唔到😂

pushhh. 原諒你！ 快d開返個連登ac, 學下點用網絡語言啦

不單不是
不單是
不僅不是

下之小心d講野

佢唔係曲 如果佢成個言氣係好amazing
件事其實好正路
可惜既係 純文字好易理解錯語氣
同埋佢本身都1999🤣🤣
屌 句咩正能量來源 好好笑 做乜鳩咁

我分唔到佢太激動感嘆緊
or
屌緊佢憑咩代表人民

真心左膠!

呢D咪叫衝出嚟7囉

曲到圓啊朱生

我覺得今次係heidi問題玩曲線但係唔夠曲 搞到大家都曲直不分 下次玩曲線要留少少hint

有效

我岩岩誤會左你HEIDI 對唔住 唔記得左你生命受緊威脅
不分不割

曲得好差

我信佢
至少唔會on9到選舉前搞D咁既野
本意就各位自己諗喇

收貨啦

不割蓆！

點解今次連登仔可以咁撚蠢咁都睇唔明

其實佢個下真係好曲
係大家睇唔明

Heidi你唔識講野不如唔好講野啦

heidi是個好人,支持,加油

I welcome his apology

唔好咁急沖出黎

佢地唔係代表我地 只係發表自己意見 但係得到網民認同

咁易打錯野 不如佢改埋名 做朱閪迪算啦
你肯改名我咪服你咯

改過遷善

大佬我真係分唔到曲定直

佢講得太曲

佢真係唔識架wor

大家都係想件事好，同一目標係同路人

朱凱迪都有睇連登

得 無問題 原諒

有d連登仔真係好撚無腦 屌你老母

算啦 佢柒左啫

極速道歉
我當你死亡恐嚇太多,未瞓醒,原諒你啦

非常時期真係要講明曲線先好

無hint 加上佢不嬲真心膠

話撚左連登又炒

佢講左D 乜，有冇人有link 可以回帶下

嗰個post條題已經引導連登仔去屌朱heidi 啦

老人家唔好學人玩曲線

真係曲到圓

因為佢曲到變圓囉

大家唔好咁啦
佢係曲到大家唔識分啫

三毛分化黨恃機而動

即時認錯

係檢討，唔洗道歉

無腦係因為佢地有D 野未知, 唔知咪令佢知囉, 唔需要講粗口嘅!

真係中計

朱凱迪真係豬hi 咁蠢

大家認同大家

知錯能改 見你肯企起前線同黑警之間 原諒你

點樣睇都好
佢原POST好明顯係貶既
唔好扮哂野話曲線啦吊係老母
邊個信

唔識講笑 其實可以收嗲

從來無怪過Heidi，不割蓆不分仇嘛

推
推走隔離個標題黨分化post

唔係柒囉，只係有人過分解讀咋

曲線有待改進

其實好顯曲線 唔知你地屌咩
發現d pst頭幾個cm一帶風向 之後睇既人好易俾人帶風向

好彩佢認得快
唔係都幫佢唔到

曲直難分

原諒佢啦

其實係連登仔蠢到仆街 咁都唔識睇

有時不得不承認朱真膠，唔怪得有人叫佢左膠

唔緊要 我都知道你應該係曲線

大家同路人 可能理念有多少出入 但我諗大家都係為左五大訴求而做 希望下次前線嘈交既時候用五大訴求缺一不可黎提醒返大家

問題係開post 個柒頭條標題都有意圖去誤導人

民間記者會

做得好好，絕對支持！

從來無怪過Heidi，不割蓆不分化嘛

大家搵次可以睇定d 唔好炒車未

五大訴求 缺一不可

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

大家呢幾日都攰到

算佢快啦

我都覺

太曲啦

隔離post d 三毛洶湧而出

好柒 但接受

我屌你啦朱西迪

又炒車

由真係幾難分既

佢本人講野都會咁

ok

1. 第一次開算唔錯！

2. 建議每次揾唔同人講，最好有埋唔同年紀

3. 每次同recap何君繞條仆街同黑社會勾結(元朗&荃灣恐襲)

4. 每次都開名&相片展示違規黑警

5. 建議可以比QR code比記者入去相關黑社會黑警post

6. 一定要重新5大訴求

十足我舊左膠老細
講笑話無人笑
講苗冇人知佢曲

比人嚇傻左?

咁佢咁講又好難睇得出係曲線嘅

估到啦

我真心睇得明，因為我都係咁諗

係連登仔太蠢

連登屌打議員

當佢1999算la

成粒吞左佢

咁佢而家係同路人
澄清咗未信住佢先囉
Jer住佢把撚咩

佢不嬲左膠又開「直mode」
突然玩曲，網民撚知
不過欣賞佢開始學玩
we connected

不過溫提佢，唔好救狗同黑社會

朱凱迪係左膠最勇，搞鄉黑搞左咁多年，搵命搏，
請勿分化

佢UP乜9, 又最有正能量, 但又仲思考緊個正能量來源

Heidi 下次曲要加番個hashtag

不分化

我無野講

不要分化

頭先個post鬧凱迪 一堆五毛
連仔要做嘢
整走五毛
宜家係大大話話成萬個五毛
點討論呀

教佢下次 #曲線 啦

因為有三毛煽風點火
帶錯意向
朱凱迪暫時唔好咁曲啦
大局為重

好啦

風頭火勢抽火水
佢都唔係第一次

做得政治人物 斟酌下自己用字唔得

醒啲好唔好

曲線要講明

嗰條標題已經想煮死佢

做乜鳩呀Heidi

又炒車
雖然佢表達一般

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

比起道歉，真心想知佢想講咩
雖然信係曲，但唔撚知佢講乜尻喎

下次唔好咁曲

我信
柒鄉朱凱迪

都話左佢係曲嫁啦

但真心膠邊到識玩曲

傻Heidi 曲到直哂

得閒笑下鞭下算啦
即刻道歉算係咁!

其實佢果句野：
我睇緊啲乜野！！！

我估係對政府講
正正常常點會由抗爭者去開記者會，去平衡一言堂

林卓廷跑尾二 緊隨主車群
Heidi 你而家跑第尾

佢真心膠

原諒，btw 我係你學生

屌 嘲諷技巧差就唔好咁玩

連登炒車

好多人分到囉
唔好一碌鳩打一船人
講真用換位思考可以消取好多誤解

柒少陣當幫手啦屌

第一次聽 “我睇緊啲乜“ 係讚緊人
原諒你啦

Heidi請唔請小編

會道歉,只要係同路人我都會接受

推一推

推但

佢連曲線都唔似
根本係驚訝mode
你班連登仔係又屌唔係又屌
諗吓都知佢唔認同都唔會出post屌啦
成班低能仔

好啦！我就代表20幾30萬個連登仔之一，原諒你一次啦！下次唔好啦！

十分同意！！朱凱廸好唔應該分化，不過泛民係分化始祖，狗改不了吃屎

朱hi一個頂住八鄉，支持下佢啦

朱生 我知你有睇post
不過你講野真係唔得
我有睇你城寨個集 你都係講到1舊舊好難聽

我唔懷疑你 不過你都唔係第一次
知自己 詞不達意就搵個fd睇下先出post

想派粒膠比佢

接受!!!

佢曲得好低質

算啦其實佢都叫嘗試融合緊

條友語癌末期

曲到180度

可能我理解能力有問題
唔知點解覺得佢出黎澄清都有啲唔清唔楚

得啦得啦 大家唔好嬲
自己人嚟㗎

凱迪到你開記者會啦，大家接力

點解佢成日都係咁

凱迪頭先講到九唔搭八，唔係幾估到佢表達緊咩意思

Btw不分化不割席

感謝朱先生提供今日笑話

原諒你啦朱朱

搞氣氛姐

佢都係唔適合玩曲架喇

原佢老母，分化

收貨

佢真係好不擅辭令... 應該要請個小編啦

網上出post 睇唔到語氣架
你加d emoji or加多句 已經差好遠

唔識玩文字 就正正經經講啦 好心佢

佢直線都已經講到1999啦
咪鬼學人玩曲線

講真佢自己語癌
語癌又曲，炒車都無計架

真心黎嫁

自己人自己人

接受~

其實諗深一層heidi要割都唔會因爲d咁on9既野割 仲要割得咁肉酸啦
下次咪比位三毛入喇

算啦 佢講嘢1999大家都唔係第一日知

我信佢真心
佢講野不嬲1999

okok
唔識曲就唔好亂學人曲

仲有個記者會live緊
有時間睇下有咩野可以學習下

完。唔好帶風向

包容

真假都好，笑完就算，不割席

老實，我覺得佢係唔適合做政治人物
但「政治人物」已經太多

利申 16新西有份投佢

有人屌佢係地產商打手

不分化唔係咁用架,錯就俾人屌啦

好撚柒呀 屌你老母

但原諒你啦

記得一點,佢和理非得黎係行得好前
而家黑社會恐嚇佢

百屌成材
共勉之！

笑死

佢口才真係好差

其實佢ytd有個post 都講認同搞民間記者會
不過如果只喺睇今日個post有d人就會睇唔到佢曲緊

我覺得就算hd真係唔識講嘢都好
都唔需要咁快就直接攻擊佢
如果唔係同紅衛兵有咩分別
人哋過去呢兩個月一直站喺大家同一陣線
點會為咗一個民間記者會而抽你水/不滿你哋做法
反而其他連登仔好易就比人帶風向 一面倒攻擊hd
講真無辜咁比人屌個心都唔好受

利申唔係話咩都唔屌得
只係希望大家屌之前諗一諗先
唔好咁易比人帶風向

咁佢都好好 肯出黎澄清

幫連仔講返句公道說話

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

你地唔好追屌人咁快, 泛民係舊時代跟唔上

真心唔明佢想講咩

咁快發現

唔覺得佢曲，今次擺明有心人裝冇心人

佢係真心 但真係唔識講嘢

屌 唉原諒你喇

原諒佢啦 佢膠膠地唔識表達姐

我睇佢句野係完全睇唔明，用字真係要小心D

依家好多人都唔敢認錯

唔知點解覺得佢好可愛

係D連登仔俾人帶風向啫

我覺得係佢用錯字柒左姐

豬閪都識沙冧 算你啦

擺明就係三毛出手，咁都俾人入到

睇黎佢好想用果句「我到底睇左d乜」
但用錯左
真係潛水怕屈機

笑完就算啦，放過佢啦

因為佢真on9
睇佢上次比子彈何妖

我都覺得佢係驚訝姐
大家唔好甘快屌左先
雖然覺得迪迪話自己唔識用網語好可愛
利伸：絲

1 毛又冇位入

所以呢, 詞不達意或者文筆唔夠好, 就唔好亂用曲
有啲人擺到明係曲, 都仲可以俾人斷章取義再解讀, 何況佢呢啲曲直難分
若果佢真係寫得咁好, 就唔會搞出大頭佛啦
真係無眼睇

呢個傻仔又係成日講錯野，但我接受佢道歉

係時候練下用字&口才

點算覺得有啲可愛
但佢下次究竟可唔可以proofread下先話哂公眾人物

迪辦個議助咪連登仔Lester Shum 囉你跟開佢地d post，成班人講嘢係曲黎曲去咁。由佢啦

迪迪唔洗道歉
我地好清楚你係咩人

阿哥 你學玩曲 我欣賞你
但阿哥你介唔介意學埋用emoji

Block撚咗隔離個分化撚啦

柒到起雞皮

最緊要係佢知道自己得罪咗支持者/令支持者誤會 (點都好)
肯第一時間認錯

痴撚線，隔離個post仲屌緊

佢一直真係幫我哋唔少
而且佢比黑社會迫 真係唔簡單

Heidi: I’m playing ar, not working ar

「我究竟睇緊d乜」對我地係有聲有畫 而佢唔知 原諒你

佢唔止第一次柒

其實曲既最高境界就係曲直難分

票王，下次唔好啦！

你唔識玩 Cook 就煮熟你自己㗎咋。

支持

隔離post 當正佢殺父仇人嚟屌

唔分化唔屌不過佢知唔知自己講緊咩？
公眾人物講嘢講到咁

曲還曲
佢個po d用字唔夠曲
變咗好易炒車
所以唔識玩曲唔好亂黎
特別係你豬heidi本身唔係玩開呢個路線

一開始係打得柒既，但佢肯改就算啦
最撚憎熱狗式見到你講錯少少野就屌你十年八年
冇必要為咁撚小事又分化割蓆

真心？？？為你地張票乍傻西！！！

佢眼高手低咋今次

但唔屌唔化咼
屌完原諒咪得

人地話曬都系 民選立法會議員(票王)
連登仔畀下面好wor

多謝你，願意聽意見，大家都係同路人，有野做得唔岩 互相提點

我覺得議會總要有佢呢種人存在 代表香港嘅idealist團體
但係佢唔係做領袖嘅材料囉

接受你道歉
但唔該做得議員 質素轉數真係要高返少少

真心柒....

Dllm heidi 講嘢唔好1999得唔得

成功KO

算啦,之前佢係港台都1999到比何狗吊打

你睇吓屌佢個post 到底發生咩事

嗚呀搵到同好
我都覺得好得意呀佢

邊撚曲啊屌你成炒車黨
你老母閪架炒車咩
人地都話自己唔係曲係講錯野啦
On9炒車撚

重要過智能燈柱～

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

牙迪講野真係唔太叻
下次唔好啦下知啦知

走鳩開啦屌

接受原諒
不分化

朱凱廸真係好需要有人教下佢講野同埋公關技巧
成日講錯野比人屌都唔係辦法

推！相信佢為人！

佢份人咁直 玩呢啲好唔慣

曲撚到咁 點跟

唔好講咁多仲好
講多錯多

屌原來係條友語癌

張柏芝.jpg

我都接受
佢唔識講野係真，不過好有心

heidi係嗰啲有理想但係唔知點做嘅人嚟
好可愛
每次都會諗起佢嗰陣踩單車幫自己拉票嘅熱血

唔識就唔好玩喇

點解佢成日沖出嚟柒？

佢唔係扮戇鳩，佢真係戇鳩

變返正常咪好囉

好啦
下次tag返 #曲到圓 之類都得咖～

從來對連登仔最客氣、最有禮貌

佢想親近下D年青人想玩曲線 點知曲唔到

都係行番原本路線好D

曲靚啲下次

真心膠，原諒

似柒咗但笑佢兩下就原諒

真心膠

推上去消毒

無論點，喺我眼中，佢都係左膠，唔理係真心膠定天真膠。

大家互勉，彼此吸納意見屬民主發展永相隨過程。

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

屌佢上次仲搵佢同何妖打，一個就有Point唔識講另一個就冇Point亂咁講

為咗曲到變圓講啲唔講啲
俾人圍屌冇計

誤會左，唔好意思

屌！次次都扮野知錯
連登仔唔係個個都咁大方
次次都要人屌

好笑

你俾黑社會恐嚇我好同情
但唔該唔好分化或否定我地啦

人地係票王
who r u

今次太曲

佢其實只係講咗句"我睇緊啲乜野"

大家唔會咁啦
佢已經即刻回應

好好笑

唔緊要啦，誤會黎之嘛，解釋清楚就無事。

不過佢個hashtag就堅好笑。

好柒
不過我原諒

擺撚到明係曲
點解你地咁撚on9

睇多d陶傑啦好心佢

其實係我地對你唔住，慣左連登語言

宜家連登好多五毛 要小心
成日有機會就搵位入
不分化 不割蓆

睇第一次覺得佢屌...但當佢澄清完之後，覺得係神奇估唔到抗爭者會用記者會去澄清同安撫市民

新發現
"凱廸曲線"

又係成班P牌仔衝晒出黎話原諒，真係好核突囉

都話 泛民班人係唔撚識做野 南亞之父又係咁

唔係改圖，佢個post改左兩次

"HEDI CURVE"

其實一睇就知佢係驚訝連登仔咁都做到咁撚勁
班分化撚咁都有得入 CLS

真係難分真與假

請大家停止攻擊 hide 集中首要目標五大訴求
要對抗的是沒有民主的政府

Heidi正能源

屌
算撚數，sor9ry 左就得

對唔住 我笑撚左

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

難分真與假

多謝朱議員提供笑話一則

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

我一睇已經覺得佢係驚訝

其實連登意見,畀人哋尊重

真係唔識欣賞你既幽默

多謝議員，
係呢個咁壓抑既時間去炒車，真係令人豁然開朗

唔怪佢
我老婆係港女都話佢講野1999

真

接受
下次小心啲

個post 個樓主特登cut 走中間個句，其實佢自己都睇得明，擺明做佢

好明顯朱生有讀寫障礙

佢講野仲on9 次次都表達唔到

ok幫推

沒事兒沒事兒
雖然好柒
但出面啲人可能都真係唔識我地啲terms

佢前一日已經share左連登個post 民間記者會要開始

heidi support u

大是大非
大家都好撚認真

朱西安全情況下開個acc來連登 體驗下啦

接受佢係真心膠左唔識寫曲
下次你都係正正常常咁打篇野仲好

又兜得幾快喎。

事源:當一條很長既直線變曲,周圍既人可能無法察覺,甚至以為仲係係直線

意思:唔做好d唔岩自己風格既野以免引起誤會/係適當既時候講適當既野/有d野好講天份嫁

「雖然我仍在思考正能量的來源」

正常啦佢，冇心就放過佢啦

佢唔知網絡既"我睇緊啲咩野"係眨意

有錯肯認抵讚

都話 曲線 要打 唉

佢咪整左個笑話來散發正能量lol

不分化 不割蓆 ！

你返屋企瞓吓啦

一睇就知係大家有誤會啦
有班五毛狗係到搞分化 痴撚線

算la, 佢都係想試下新野者
柒左都無法
原諒佢

笑左，吓次叫hd朱唔好打字啦，直接拍片啦

朱凱廸有無正常過

呢條撚樣真係

左膠迪，柒少陣啦

好慘
但又柒到裂

Heldi成日中伏講錯野
算啦， 相信佢唔會割， 不過下次唔好再令人誤會啦

好似中學果啲柒柒子想搞笑但完全搞錯哂。

朱西真係真心膠得好透徹

支持Heidi

想曲但曲到d人唔知佢曲緊

真係搞撚笑

真係分唔到佢直定曲呀

恕我弱智
佢原本嗰句係句緊啲乜
巴打睇得明可唔可以講解下

佢意思係呢個香港要進化到開記招嘅年輕人都要冒住秋後算帳都要出黎為大家解釋，對抗政府記招嘅假言假語

枱底俾人揸住spring pocket
又係難講啲

好啦原諒你啦

笑左🤣🤣

朱閪廸

佢認真之前句野係想表達
連登仔連民間記者會都諗到出黎,佩服+驚訝

初睇都覺得佢1999

肯認錯算係咁啦，好過又初心又賴自己團不足多多聲

佢真係勁真心，唔係講笑

朱凱迪同何妖辨論比人串到一棟都無 好心佢講少句 做下實事算

不指責！

成日開連登名，真係仲未瞓醒

原諒你!!

其實佢打返個 #曲 咪冇事囉

詞不達意，佢不嬲講嘢都係咁

請唔請小編呀

蒙面人呀

做乜做大台??

岩岩嬲到我即刻上佢fb屌柒佢

佢連何君堯拍佢，縮都唔縮一下
你就知佢係平實正直型
比著我一手推開條仆街啦
原諒佢啦

記住，元秋咁柒，建制班撚樣都未離棄過，我地冇乃由低智過班建制！不割蓆！

好心佢咁叻上次就唔好俾何妖撚啦，應該係真心膠

我諗佢想融入年輕人嘅語言但用字有啲衰
原諒佢呢個真心膠啦

到呢個時刻見到有人小小事就割蓆個批肯定係鬼

真心膠 唔緊要

好有正能量

而家個個火姐眼
好心 朱生一次曲啲

擺明係佢自己出

其實get 到，不過係會易令人誤會

支持佢哋 需要時間改善 係正確的選擇 香港所有有良知的人都會關注及支持的

啱啱個post仲要咁多人咁多人鬧佢 都唔知係咪鬼黎

柒完就算啦

朱閪迪，不了

玩曲唔係個個都carry到

好明顯係嘲諷啦

正能量咪黎自勇氣囉，要唔要思考埋全球暖化下北極熊點柯屎呀

人地泛民根本由心底入面睇唔起你班細路。

屌禁錯正評。

朱凱迪，你要知自己俾人感覺極度正直
冇人會當你曲線

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

根本係連登仔曲直不分

所以好多人都俾三毛帶風向

豬閪迪

睇完真係眼淚在心裡流

佢係表達唔清楚姐

拉撚左幾百個義士呀，你同我講笑？

你唔上去表演下?

Ok

其實佢冇其他人打字打得咁有文化姐我估

佢加埋公仔會好D

不分化

heidi幾出力大家應該有眼睇！！！

兜啦兜啦
柒到

原諒你

呢隻唔係出哂名嘅五毛? (唔知有無扣人工)

不割蓆

難怪何妖屌打佢

起碼佢道歉先，唔似某啲高官

話緊你呀林鄭dllmh

集體炒車

痴線，隔離仲屌緊

地球爆炸都唔割

要一個議員講對唔住
其實好大勇氣

受住先
拜託咪再柒

一個連命都可能冇嘅真心

唔係標淮連登仔唔駛玩曲

睇唔明

又思考，佢去外國思考算喇

有做官ge潛汁

曲線要說明

真心話變曲線

仆街，八鄉思考領域

respect

佢fb可唔可以搵個pr人出post
Um...曲的太勁
好多人唔會明

人之將死 其言也善啊
佢被人追殺緊
我信係真心

得

你睇下班高官同何妖
高下立見啦

屌 分唔到呀 第一下仲心諗 下做乜事 唔會咁on9而家先衝出嚟掛

好彩姐

下次醒少少唔該

hd chu enjoying 生路

如果無能力曲就唔好學人曲

建議大家上佢個fb留言
佢fb好多分化CM

唔記得利申：曲線要講明

Push ah

信你啦
比人誤會唔反咬又即刻道歉
好過啲做錯事龜縮同埋卸膊都唔道歉果啲好多

朱議員抽夠水未？

自己收自己皮啦

因為佢真係民選出黎

接受 respect

其實佢都算係咁

support
識道歉已經好過林鄭同班垃圾高官

如果最尾句野
佢識呢個icon就唔同哂「」

搵

heidi 講得太曲，紅媒可能拎黎做焦點，佢不嬲表達都真係差d

佢係撚曲線呀？係佢擺明係直線但如佢所講表達語言令人誤解，亦唔係第一次，先一直比人話佢唔識講嘢

(土共) 曾德成: 分化抗爭陣營，才能治亂. 要分化勇武與和理非

所以鬧時大家唔好咁狠
了解下佢用意先

擺明真心
但算啦
少事就算

叫我

diu 加入wiki 啦

點解個豬閪無論曲直我都唔明佢講乜鳩

睇得出佢係曲 不過完全膠化哂
btw 係咪再次凸顯到民選嘅人先會對民眾負責

佢講咗d乜？

算啦，柒咗肯認就得
朱凱廸係我哋嘅同路人

粒水？

香港人
文宣呀！
政府又想抹黑抗爭者
打民意戰！
係時候補一補血

請珍惜呢個咁真心咁心直口快嘅人……我哋每日睇語言偽術已經睇夠了

佢不嬲口才差

佢一向都膠膠地，睇在三不份上呢次算啦

記住，元秋咁柒，建制班撚樣都未離棄過，我地冇乃由低智過班建制！不割蓆！割蓆就係鬼！

笑到我

屌 真係曲到直

即係欣賞民眾可以發聲？

佢想詼諧吓啫

大家真心覺得佢智力低過何君堯?

係

何君堯係賤人， 但好撚叻

咁我信佢只係表達能力唔係咁好

點解我唔覺得...佢成功令成班累到HIHI既人打左興奮劑咁...之前無人咁入元朗, 多謝佢令元朗都光復左

朱凱迪點會嘲諷連登仔女喎
係太曲啫

朱生想點啫？

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

一開始以為改句號做感歎d人就明！！
條友真係！！一定做唔到奸角！！！

Heidi不如請我啦

！！！3個感嘆號 笑死我

就咁睇佢原本句野都唔係好知佢up乜
不過算la，道歉接受

講得好差, 但接受道歉

係時候重新詮釋「光復香港，時代革命」呢八個字！

唉Heidi⋯⋯

同是天涯淪落人

唔識講野出少句聲啦

曲咩丫
語文能力極低就極低啦

我一開始睇佢post先
都知唔係咁既意思
唔知點解到依度會比人鬧

自己友黎，唔好咁mean
（換左個小編佢啦）

佢係都要俾機會人地抽水嘅

又一件屈服起網絡群眾壓力

其實一開始都feel到佢曲緊

曲

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推，唔好再推另一post

所以話中文閱讀幾重要
咁都睇唔出係曲

你曲得好啲啦下次
唔係我會再講多次

Okay 接受

接受道歉

下次講返人話啦

連登仔玩膠玩得太出神入化搞到自己都分唔到膠

真
雖然真係好膠
但佢對付鄉黑方面係全香港走得最前

唔識講你就不如唔好講 慳番啖氣

支持民間記者會

Pls report!!
被人起底

不分化唔係指有割𥱊狗係度既時候唔屌佢喎ching佢原本嗰番言論勁似割𥱊喎，緊係要屌啦唔屌佢又點會出嚟澄清啊

佢唔識曲就咪曲啦

佢意思係政府搞到d小朋友要帶口罩開記者會，但係表達得唔好，原諒佢la

你廢佢20倍左右

下次唔識講野 問下你d團隊先出post啦
On9

不割不分化，槍口對準政權

曲到出曬界
下次組織下先出post啦

真正為香港嘅議員 大家都明喺表達得唔夠好

8月4日晚發夢：
中聯辦國黴，民間黑衣自衛隊去參觀，但有大批黑社㑹阻止，並放出大量煙火。
因此夢到：中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water